---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13284"
date: "2011-01-22T08:16:57"
uploadBy:
- "Endlich"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@Frank:

Ja, das müsste ich mal ausprobieren, ob das funktioniert. Ich habe nämlich schon die Auflagefläche um eins nach vorne gemacht, in der Hoffnung, das es dann funktioniert. Danke für den Tipp

@Stefan:

werde ich beachten. 

MfG
Endlich